【最緊急，咪理個墳住】724癱瘓地鐵！！！！！！！！

訓醒未呀香港人，比何妖攞哂焦點啦，出面熱門一個行動post都冇呀
同我推爆佢

聽日724
7點半
金鐘站

目標：癱瘓金鐘站癱到上報比藉口香港打工仔人罷工

重申我地5大訴求：
1. 徹底撤回送中條例
2. 收回612暴動定義
3. 撒銷所有義士既控罪
4. 成立獨立調查委員會（調查警隊濫權以及721事件）
5. 以行政命令解散立法會，並實行雙普選（治本）

[置頂] 724 725 三罷交癱

Tg link:

光復香港，時代革命

推

7.27 見

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

Push

push

推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

最尾果張貼錯

其實好難搞到人返唔倒工，搞到人遲到仲衰

有冇Tg Group?

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

小弟愚見，政權瀕臨崩潰，我地需要全宇宙響應既大罷工向政權施壓，但應在星期五 26/7舉行。
26/7 罷工可以俾勇武和理非一齊心理裝備上準備一下，先再一口氣直落27/7光復元朗，元朗人既事就係香港人既事，光復就係要入去同d牛屎佬講我地唔會買佢怕！打敗白色恐怖。
到時發夢又好，和理非又好，各有各做。但我覺得如果可以26/7罷工，向政權施壓，可行性好似高少少
既有時間俾各大機構呼應同聯署，亦俾時間各大小有心參與既公司安排！
到26號仲想反工既香港人，對唔住啦
經過多2日半既時間醞釀上述建議的話 我相信全港合力既不合作運動一定令你班撚屌反唔到工

大家當放個long weekend 一齊做多件大事啦好嘛，香港前途咁重大既關係，求下大家特别公務員，反少日工sick leave又好咩都好啦。。。。唉屌

上午定下午呀，連時間都交待唔清楚

1